【教大】「送別，教大同路人」

致各位教大師生：

對於近日接二連三的不幸事件，本會感到十分沉重悲痛。明天是盧同學頭七的日子。與此同時，本會已證實，另一位同路人鄔小姐亦是本校校友。

面對我們的同學以及師姐的離去，或許我們內心感到無力、憤怒、失落，但需知道抗爭道路漫長。此時此刻，我們要堅強，我們一個都不能少。因此，本會聯同一群已畢業的香港教育大學學生發起悼念活動，邀請所有教大師生、校友、教職員，以及香港市民出席。願兩位死者安息，同時身邊朋友和家屬能早日走出傷痛。

悼念活動詳情：
日期：七月六日（星期六）
時間：下午三時
地點：香港教育大學中央廣場

我們亦僅此呼籲各位如有情緒問題，請務必向身邊人求助，亦可向不同機構尋求情緒支援。

第二十六屆香港教育大學學生會臨時行政委員會 謹啟

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

張仁良條撚屌到而家都未上水
就嚟要掉西瓜尋人

尋日send咗封校長反思email 算唔算上咗水

可唔可以貼上嚟睇吓